%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
	\begin{enumerate}
		\item Determinar el o los IDEs con los que se va a trabajar definitivamente.
		\item Consensuar el proceso de validación del HW de cada plataforma.
	\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
	\begin{enumerate}
		\item Luego de repasar las ventajas y desventajas de cada IDE, se propusieron alternativas para probar si es posible programar al \textbf{LPC1769} con el \textbf{KEIL} usando \textbf{ULINK2}.
		\item Tras una larga contraposición de ideas se consensuó lo siguiente: primero se prueba el correcto funcionamiento del HW de una plataforma (miniPI 1); luego, en paralelo a las siguientes pruebas sobre esa misma plataforma, se hace la misma prueba sobre otra (por ahora, sólo miniPI 2). El HW prioritario para permitir avances en otros niveles de complejidad comprenderá (en el siguiente orden): LEDs, motores, encoders, sensores de ultrasonido y UART. Posiblemente luego se agreguen otros módulos (como sensores infrarrojos o comunicación por \textbf{XBee}).
        \item Se acordó también que mientras se hacen las pruebas prioritarias sobre HW en una plataforma (y luego se exportan esas pruebas a las otras plataformas), una segunda plataforma (miniPI 2) servirá para hacer pruebas sobre el SF que se usará como base (HALs, drivers, etc.).
        \item Se discutieron detalles del manual del proyecto.
        \item Sergio Alberino anunció que se abrió la posibilidad de presentar para el año que viene un nuevo proyecto de robótica colaborativa. La convocatoria cierra el 22/05/2017.
	\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
	\begin{enumerate}
		\item Llevar a cabo las alternativas para probar la compatibilidad entre \textbf{KEIL}, \textbf{LPC1769} y \textbf{ULINK2}. Se propusieron como responsables Sergio Alberino, Nicolás Brunella y Juan Ignacio Basile.
		\item Hacer las pruebas sobre el HW. Sobre miniPI 1 trabajarán Juan Manuel Gabis y Micaela Viegas (Motores y encoders para el 9/5; sensores ultrasonido y UART para 16/5; PID para 16/5 ó 23/5); sobre miniPI 2 trabajará Juan Ignacio Basile.
        \item Continuar con la reestructuración de SF desde los distintos proyectos fuente. El responsable actual es Juan Ignacio Basile.
	\end{enumerate}